Arup 做5年有幾錢人工一個月

做十年又有幾多

100k月薪

真問

去華為到做啦 200k添呀屌你

我中興做咗3年，40萬人仔一個月

45k 左右 9估

傻撚咗有35k已經好好

30k

十年35k

做TO好過

Chart左around 35-37k

LM

當4年chartered 應該有40k?

5年+charted around 33k

Sor 以為做10年 5年35k 左右chartered

做ARE 唔好返office 啦

咁少 arup咁垃圾架咩
咁禮頓果d做5年十年又有幾多

Topic問5年喎

返6日

邊多範 範範人工都唔同

近排整左彈性上班 可以OT到聽朝 爽呀

5.5日 長短 起碼唔使OT 半個政府咁

5.5日長短都係ON9 即係有個星期返6日個D唔會頂得住

我都想知 咁岩apply 緊入去 arup 到做